01：今天最少新增47宗本地個案

消息：今天最少新增47宗本地個案 至少10宗源頭不明

吓 cls?

Good news

Boom

仲唔即停工停課？

弱感冒，唔怕！

咩話？ 豉油？

教育局：停課？不了 諗緊國安法教材點樣出

幾時過百

啱啱UPDATE標題
未有內文

大

Link?

祖國送大禮

要不是雙非兒童

HK01

47宗咁多

Source?

可防可控

無汁無偈傾

lin?

汁？

美國都破60000一日

BOOM

你眼殘 ? 人地講左01啦，黨媒唔俾link 是共識吧

唔會貼01 LINK

快撚D停工啦

Xi : 我親自部署 親自指揮

777: 繼續歌舞昇平

沒事兒

一開放邊境學生返學，某班人免隔離就立即出事

妨唔係果D小蝗蟲帶黎咩.....

DC9一穫熟

Monkeykong 了

去到9點半47單

兩個鐘之前睇十宗

攬炒

仲大獲過第一波

47？？？？？？？

等簡報會先
啲報紙日日下晝出個數都流流哋

中國冇事，我先唔會信。

係咪打錯字

厲害了

唔驚 可以停工 但恐懼撚請收皮

屌你老母，又冇得打籃球了

利申：身高190cm，肌肉型男，樣似吳尊

仲有班人之前去北京開會，而呢班人又最鍾意探訪老人院

係咪真架

好肯定係

WFH未呀屌

我要home office
政府仲唔帶頭？ 社區爆發喎

書展繼續，一齊播毒

lm

計本地個案係咪疫情開始後最多

但係樓主仲睇01
唔屌埋樓主 雙重標準

標題同內文同時打錯?
機會好細

下個禮拜會唔會有書展群組

47

訓醒未

ys new high

原來30+17

正苦:一切正常 國安大法萬歲

政府: 繼續返工好安全

【持續更新】消息：本港增最少15宗確診個案 食肆每枱上限料收緊至8人

＊消息指政府最快今日公布收緊防疫措施，食肆每枱人數最多8人
＊消息指本港再增15宗確診個案
＊多名的士司機確診，最少兩宗涉及港泰護老中心
＊牛頭角基顯小學家長昨確診明停課一天 ＊安老院舍暫禁止院友外出
＊專家促檢討收緊社交距離措施

消息指，政府最快今日公布收緊防疫措施，當中食肆每枱人數上限收緊至最多8人。消息指，本港新增最少15宗新型冠狀病毒確診本地及輸入個案，有多名的士司機確診，最少2宗個案與安老院有關。安老服務協會執委李輝表示，業界除暫停探訪，亦已禁止院友外出減少受感染風險，同時呼籲員工盡量叫外賣，又加強院舍的清潔消毒，期望當局可以為安老院舍員工進行核酸檢測，及時發現個案。香港的士小巴商總會副秘書長吳錦華表示，出現疫情的佐敦新發茶餐廳，是區內的士司機聚餐及交更地點之一，呼籲司機用餐時減少高談闊論，進食後立即戴上口罩，駕駛期間打開窗，保持空氣流通。

牛頭角基顯小學明停課一天

位於牛頭角上邨的聖公會基顯小學表示，3A班一名學生家長昨日確診感染新型冠狀病毒，學生及家人正進行病毒檢測及隔離14日，學校明日停課一天進行徹底清潔及消毒。在早前有人確診的沙田禾輋邨德和樓與美和樓，房署外判清潔工繼續加強公共地方清潔，以消毒水抺大堂信箱和大門等。衞生署在大堂設樣本瓶收集箱。有居民指僱主得知她與確診個案居住在同一座樓宇，要求她放大假居家隔離14天，亦有居民擔心與患者共用大廈設施可能受感染，當局為居民做檢測會較安心。

許樹昌：目前疫情較３月更危險

中大醫學院呼吸系統學講座教授許樹昌在本台節目指，本港連續兩日出現多個不明源頭感染個案，難以追蹤密切接觸者，更難應對疫情，形容情況比3月時更危險。他又指近期留意到食客在食肆進食完無戴口罩交談，餐廳人多容易傳播病菌，建議政府收緊食肆規管，限制每枱最多坐4至8人。許樹昌認為若學校出現確診個案，應即時停課14日，若本港陸續出現不明源頭個案，就應該全港停課。醫學會傳染病顧問委員會主席梁子超在一個電台節目，促請政府要加強追蹤工作，在老人院、小型餐飲處所等進行篩檢，及檢討運動及宗教等室內場所防疫措施。

何栢良：市民應減少堂食

港大感染及傳染病中心總監何栢良指，近日確診本地個案與食肆有關，認為食肆傳播病毒是不爭事實，指餐廳隔板高度不足，市民盡量減少堂食，餐廳職員應分開處理骯髒碗碟及剛煮好的食物。何栢良指有研究顯示病毒不斷轉變，在上呼吸道繁殖更快，因此患者最近病毒量更大，如有人在餐廳咳嗽的話，噴出的「飛沫雲」可遠至數張枱。他又認為今輪疫情源頭可能是入境豁免強制檢疫人士，當中不少人是來自疫情高危地區。

原文網址：

用呢個PO 01 LINK得唔得呀屌你

仲唔停 過新加坡不是夢

多咗成倍
之前最高24單

政府：書展會繼續

飛沫傳播呀

今次仆街

???:別有用心的人建議終止書展

可能大陸下大暴雨引起的？會唔會食水有問題呀？源頭可能在長江武漢流落嚟

多難興邦呀

打左中國疫苗驚閪

廢老、 藍DC9

01又fake?

食肆限人數真係好撚on9
直情封撚左佢只限外賣啦

個傳播力強咗好多

爽

廿蚊張唔比

嚴重過3月好多啦 咁多源頭不明
屌你老母 根本就係班 免強制檢疫既支那人 傳出黎

可以禁出境啦
想移民?

連登仔：好嘢，我最期待嘅畫面出現！！

群組計應該係酒吧

計返日子
之前開放返跨境學童
咁香港道再出現病源⋯⋯

政府忙著國安法
唔理爆唔爆發

咁樣花式炒車

個計法係咪琴日嗰啲某時間之後計入今日

繼續返工返學。

新冠武漢肺炎｜消息：今天最少新增47宗本地個案 至少10宗源頭不明

【13:45】據了解，由昨天疫情記者會至今早9時半，本港新增至少47宗本地個案，包括1名診所護士，以及茶餐廳及的士司機群組增16人；安老院群組增14人，分別為10名院友及4名職員確診。；鑽石山及黃大仙各有3名住戶確診；另有10宗個案源頭不明。

唔好入link，我貼埋出黎

垃圾，似承太郎就話姐

如果終止書展可能會墜入圈套

據悉昨午4時至今早，本港新增47宗本地感染個案，包括1名診所護士；彬記、新發及的士司機群組約16人；港泰護老院10名院友及4名職員；2個家庭群組分別來自鑽石山3人及黃大仙3人；其他零星源頭不明個案10宗。

不過政府肯定唔會承認

唔係呀！

噤都爆發到。。。

死支那仔

唔撚停仲好啦 攬炒囉 佢柒仲提醒佢

巴士地鐵咁多人都係咁啦
見啲啊叔啊嬸唔戴罩tim

但係佢寫住話由琴日疫情記者會開始計

繼續番工

47都係本地
01啱 咪9up

本港新增47宗本地感染個案，包括1名診所護士；彬記、新發及的士司機群組約16人；港泰護老院10名院友及4名職員；2個家庭群組分別來自鑽石山3人及黃大仙3人；其他零星源頭不明個案10宗。

CUT咗圖啲人仲照PO LINK

死咁班嬰兒潮

爆

炒左車？個計法有講以日做期限咩？

鑽石山黃大仙

1319 係手足黎

7月1 全日銅鑼灣

琴日1600起至今日1600

01 班撚樣係咪得朝早開工
咩都佢放風先
下晝就剩諗點維穩害香港人

洗手 洗手 洗手

咁你唔問點解黨媒有內幕 ? 說好的新聞自由呢 ?
點解要鬥黃呢 ? 點解唔直接屌鳩共產黨呀 ?

屌你老母，鬥完黃未，死仆街

now 話十六單

兩間茶餐廳真係毒到

但係佢全日食晒藍店

47 個又唔係470 個
使乜咁驚呀...

出去買定廁紙口罩先

DC9 插國旗啊嗱

搭黃的保平安

的士加老人院都30宗 最鐘意唔帶口罩又接觸人多...

睇完內文計唔到係47

蘋果都47
睇黎係堅料

01冇錯
蘋果係未update

屌你老母陳雲

【13:45】據了解，由昨天疫情記者會至今早9時半，本港新增至少47宗本地個案，包括1名診所護士，以及茶餐廳及的士司機群組增16人；安老院群組增14人，分別為10名院友及4名職員確診。；鑽石山及黃大仙各有3名住戶確診；另有10宗個案源頭不明。

太慢

相

Good

47定17

Now: 16個初步

成班盲閪又鳩屌01

唔戴口罩煲粥又獨市生意 九龍東應該好毒

1名診所護士；
彬記、新發及的士司機群組約16人；
港泰護老院10名院友及4名職員；
2個家庭群組分別來自鑽石山3人及黃大仙3人；
其他零星源頭不明個案10宗

= 1+ 16 + 10 + 4 + 3 + 3 + 10 = 47
啱數呀

有47宗本地流感，有咩問題？

TVB都報47

之前[好似]有63單 單日, 唔知有無記錯

攬你老母咩 而家做黃絲係咪百毒不侵？

wfh ready

無批判性思考

多難興邦，香港發大財！

計病人編號 總之唔會少

計琴日記者會cut off 嘅病人編號

到今日新增病人編號

今朝講緊10個既時候
NOW仲係講緊7個

Diu 又咩都冇得做

冇事既，信政府，唔怕

連埋輸入

63 係計埋輸入個案 本地個案佔好少 同埋全部搵到源頭
今日47單都係本地case

NOW通常係保守啲

下世見

明報話係7月5號開始accumulate 47單local

港共一萬蚊消費計劃完了

推 抗爭Mind Map #流亡政府 #五眼聯盟 #聯繫匯率 #國際戰線 #馬格尼茨基人權法 #Twitter

初選近了⋯⋯

點解大家都戴口罩
又傳播得勁左

Fact check的重要性

九成係咁

咁撚少 每日100以上先攞出黎講啦

有咩問題？

帶住武肺食藍店 完全符合攬炒原則

比佢賺一百幾十 而家要停業白交租倒蝕

隨時著到full black bloc 引狗ss

係
由琴日4半開始計

屌 快D WFH啦... 我仲要做家訪，唔想咁快死

CCTVB認證
想錯都難

恐懼撚又柒左

屌，碎料啦，未驚過

最好係D愛國廢老死晒

咁啱總數係47，今日新增又47

咁撚少收返埋啦

禮咩山住
唔藍至奇
方唔係接觸這d留學撚出事

又可以WFH 正呀

其他傳媒全部都話16宗
邊度黎47宗？

有國安法，唔怕

我去買番啲食材返嚟先

今日16宗先岩

now tv果邊話15

樓主PIN上面條LINK啦
啲人以為係流料

hk01理論上政府料最準 大家都知點解

01 啲政府風好準

14:05 Now：新增至少16宗初步確診

股市gogoogo國安大法好

15 係初步

咪係 同埋党01嘅政府內幕消息成日出得好早好準 呢啲位就唔需要計較啦

林鄭先唔會跌入停工停課呢個預設既圈套

累積定逐日計都冇標準

即係47確診ed?

沒有祖國 只有共匪

恐懼撚仆晒出嚟

錯過好多次都叫準

01啱

利申識局長

係啦

寫係咁寫

47宗包好多初步確診啦

屌你老母

47再加15?

岩呀 成日內部消息

內文15喎

初選前就爆發
然後又限聚令
時間啱啱好

而家2點已經47單全本地

連個計法係點都未知就話好大獲

1359 #武漢肺炎 #初步確診 #本地感染 #限聚令
有線新聞引述消息指，昨日（8/7）本港最少新增15宗武漢肺炎初步確診個案，其中涉及多名的士司機。

為應對疫情，政府將收緊限聚令，餐廳每枱人數回複至上限8人。
#有線

Push

睇過其他 source , 都係話 15, 16, 17, 有個話 ~20
係得 01 話 47

咪係

more more more

WFH wfh wfh wfh

01 vs now 到底邊個真呢 正常黎講初步確診數字少過確診先岩 呢次就掉轉

唉屌

Apple都話47個

初步確診keep住會轉，冇咩意思，純粹話你聽陸續有嚟

好驚呀 好驚呀

蘋果 tvb 01 47

我入去睇apple都係15咋喎

是鳩但啦

01係黨媒一早知啦
係黃既都唔會睇啦

Now報至少16個
有線報至少15個

點解會同01差咁遠既

繼續work from hill

餐飲業：好嬲好嬲

7月7折

然後再聽埋袁國勇講 覺得世界末日

我都睇到

如果全民驗,分分鐘470

仆你個街

間護老院幾多個位
成間院啲人都中

扮乜撚野不明丫支那狗

黨又送大禮

個劇本有無上限

01個編輯係咪想打17打錯47

01改番係16宗

大爆發

張宇人話諗住飲食界拎一半

10月 1折

正 清緊啲廢老

應該係20below架啦

留名430記招

星島47

話唔定呢個post入面已經有人確診左都唔奇

number keybroad打錯左

●第1319號個案：31歲男子，住港島禮頓山，於7月1日到過銅鑼灣多間食肆，包括軒尼詩道的凡高廚房、利舞台的玉桃軒、希慎廣場的一風堂及銅鑼灣廣場的極尚大喜屋，亦去過駱克道。他7月3日出現腹瀉，4日開始發燒、咳嗽、失去味覺，同日曾到灣仔（醫院）門診求醫。兩日後未病好，再去求診及留深喉唾液樣本。他在皇后大道東一間辦公室工作，2名同事被列密切接觸者，將送檢疫。

點解一日可以去咁多藍店食嘢

01一向最進取

cable now apple係初步確診
01係確診
佢應該收到風

support, cap鳩晒出黎唔好比click rate佢

冇事冇事，繼續復工復復課，GOGOGO,BOMBOMBOM

製造恐慌

国安法拉鳩佢啦

炒車到咁

政府幾時WFH??

點解咁易中

市面起碼仲95%人口罩

01 發佈不實消息 危害國家安全

8月8折

pin

link?

蘋果好似DELETE左

據悉昨午4時至今早，本港新增47宗本地感染個案，包括1名診所護士；彬記、新發及的士司機群組約16人；港泰護老院10名院友及4名職員；2個家庭群組分別來自鑽石山3人及黃大仙3人；其他零星源頭不明個案10宗。

差成30cls

返左幾日工個人攰架嘛 釣魚禁錯制者

新冠肺炎｜消息：今增16宗本地個案 將收緊限聚令食肆每枱8人

支持送于品海中

因為你係街食飯會除
Dc9係街呼吸又會除

HK0n9啲記者

fuck

啱啱睇01仲係47

咪又係馬照跑

47確診
30本地+17輸入

仲有15初步確診但未確診

咁撚簡單連登仔係咪全部都盲

驚閪

47應該係前幾日到而家既總數垃圾01

即係tvb蘋果都跟01話47

個個抄行家
成班一齊炒車?

留名星期五破百！加強室內限聚令！

屌，wfh都等我8月尾考埋車先 肥唔緊要，都好過拖住未考

岩先真係有架

啲消息七國咁亂

Ok 睇01唔計 咁我down翻個app黎睇先

垃圾蘋果搏懵炒01 料

比01 撚狗

保險佬？

17定47啊

01寫47本地

好多新聞行文間間一樣
互copy

係咪個個跟01之後中伏

依個合理

無確診病患者30宗

跨境學童6月15日復課
海洋公園6月13日重開
廸士尼6月18日重開

？？？？

屌 01標題黨

膠

個PO有好多證據

咪撚自爆

30本地都好撚誇 唔好講笑

迪士尼出左事啦

改番16

前面d幫01護航嘅儍鳩又炒車

01:新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）第三波疫情爆發，截至昨日本港共1,324宗個案。消息指，今日新增至少16宗本地個案，其中10宗源頭不明；7月5日至今共有47宗本地個案。

你就盲 佢係報錯料 但真係寫47宗「本地」個案

01標題
新冠肺炎｜消息：今天最少新增47宗本地個案 至少10宗源頭不明

last update 2020/7/9 14:06

47 可能係真
但一國一制 維持社會穩定
新增個案跟支那一樣：數字可防可控

定掉轉30輸入17本地

咁少

係香港，只好靠自己保護自己同身邊人

now become 16

好似台灣啲選舉灌票

Pin this

屌佢老母

無改呀 仲係47

你收皮啦
恐你老母
你咁唔撚恐懼咪自已去安老院行一圈先啦屌你老母

華生

係由5/7 到今天47宗

笑死

其實護老院果啲一出事就應該封晒檢測？而家好似等佢爆咁

真係唔知邊個盲

炒車

推呢個
01今朝個標題好misleading

改完又改
好彩有CAP低

wfh又嚟，咩都唔使做人工照袋

屌樓主報流料
人地明明淨係寫7月5到而家47
blocked

01撚狗撚到間間傳媒炒車

都市傳說：01政府風收得好準

信政府，唔怕

dllm hk01 假新聞

6月放返班學生落嚟就奶嘢，真係好難怪人唔咁諗

其實係打錯47，夾番呢幾日個數47宗兜番

諗得太多
力保經濟，一定要如常工作

唔關樓主事
01頭先真係話今日本地47宗

梗係話源頭不明啦，唔通話支那雙非傳入嚟咩

點睇

01次次都係最快手果個

原本01標題同樓主寫嘅一模一樣

屌 憨撚鳩

啱啱入去睇唔同講法嘅

send俾新聞噏乜9

改返啦

47咁少 唔怕。相信政府

2
-夢燈籠-
• 17m

咁你唔問點解黨媒有內幕 ? 說好的新聞自由呢 ?
點解要鬥黃呢 ? 點解唔直接屌鳩共產黨呀 ?

屌你老母，鬥完黃未，死仆街

改咗
#41係未改之前

呢啲數字無得話唔小心打錯啦掛

點解蘋果成日咁慢

#132

今朝有個無戴口罩既痴線佬係地鐵度係咁呼氣

我即刻轉去前幾度門果度，有其他人跟我一齊落車轉。

條友係咪想播毒

專登放個大d既假數出黎
等人覺得十幾宗好少

01製造恐慌

其實今日可能真係增47宗

01 造謠

無事兒

我覺得似政府想刻意隱瞞
陰毛論

係咪拉得？

劇本

會唔會咁戲劇性

真

無事啦

政府消息人士透露，安老院群組再多 22 人在檢疫中心確診，暫未知分別涉及多少員工和院友 ...

好耶

屌你老母 睇430咪知囉
又帶風向

Stand News 立場新聞
4分鐘 ·
武漢肺炎疫情進一步惡化。本港 7 月7 日錄得首宗安老院感染個案，已被界定為「院舍爆發」，涉事安老院位於慈雲山的「港泰護老中心」院友及員工，須到薄扶林傷健協會賽馬會傷健營接受檢疫。政府消息人士透露，安老院群組再多 22 人在檢疫中心確診，暫未知分別涉及多少員工和院友 ...

依家即係幾多

47+22?

應該拉哂中招既人破壞社會安寧

頭條都炒

01犯左國安法係咪拉得

全部都抄01

呢單嘢好笑
即係CCTVB抄支那01

書展冇事
海洋公園迪迪尼都冇事

邊到嘅料

立場fb

全世界抄01

470個地鐵都一樣迫爆，而家d人唔驚啦，照樣返工返學，股市樓市創新高

全部一齊炒

痴鳩線 真係話47宗真係唔奇

要爆了~~

天滅.......?

嚇到心都嚟一嚟

cap 低留記錄先

唔返工可以點呀

武肺(手足)

製造恐慌 分裂國家

47宗係5號到而家

01今次算唔算造謠，引起社會恐慌

峰迴路轉

用都用唔到

Tvb新聞台畫面有冇出？可以投訴

哈 仲想話刺激經濟

封香港機場！bno唔使去英國

聽講納指已經同每日武肺確診人數掛左勾

同日一齊刷daily high

就算係5號數到今日，4日47宗都多喎

仆街 01 係咪想搞亂香港 死黑記

有人性就Home Office嘛

派多一皮啦

01明顯違反港區國安法啦
拉

點知一陣記者會真係47宗

Fake News 拉

//
另外消息指，安老院以外本港今日新增至少 5 宗武漢肺炎確診個案，暫未知與那些群組有關。《HK01》、《無綫新聞》則報道，累計本地個案增至至少 47宗。消息人士向《立場新聞》指出，這數據是指這一波從 7 月 5 日起累計的本地確診數字。//

間間都報新增47，同一來源放流料

你唔覺林病依排乜都唔做 淨係掛住含國安法

無知一問.....其實跨境學童開返未....??

又...其實武漢肺炎最高危感染群係>40 歳以上....

咁小學+幼稚園果D跨境學童都未係最大病毒源頭...???

黃大仙慈雲山個社區...

仲睇tvb，屌你老母

樓主發放fake news
國安法

其實對打工仔黎講真係得個知字
朝朝一樣要逼車返工
驚到仆街都無撚用

我老細跟正苦
正苦又冇人性我都唔想返工呀屌

上年開始已經唔夠人手啦

講真可能01 無錯,收到夙47 呢

同枱食飯機會好大，呢家間間茶仔都好撚多人，lunch仲要面對面坐冇野隔

哈哈一野剷起晒班fake news奶共傳媒
TVB、01、星島

你都on9 有圖等如我睇呀

正苦： 閱
繼續返工返學啦

係咪個政府見01無啦啦爆真實數字，臨時臨急叫佢扮打錯兜返？

知彼知己都要啦下話

幾時再派錢呀 又冇工開了

禾巧驚

撚到各大媒體大炒

大條道理比巴士公司又縮班次

會唔會條數係堅
唔比制造恐慌要改

如果廢老 gp +22 的話
單日47 唔奇
加埋 粥店茶記dc9.
仲有每日幾單輸入

即場處決

你知太多了

一早開返啦 不明源頭=支那

唔返工點供樓呀？！ ！！

定一話47宗先係真實數字

蘋果都一齊炒車喎

如果安老院多22人係堅 咁今日多47人都似係堅料

然後一陣1630開細（個位數）

呢張相經典

食親都藍店 好野好野

一陣4點半開3位數
反高潮!!!

柯煙入球大

間間都抄01 冇fc就出街?
可能47係真 只係政府要隱瞞.....

尷尬啦 大家鬥抄

應該未齊口供 01就爆左47 呢個數

立場話其他暫時＋5而已

Update 咗， 由7月5 起累計47，今日暫時16

有7.幾萬人因職業獲豁免 入境唔洗檢疫
多人出街食野 （啲人覺得冇咩野多咗出街食野）
去老人院探病班撚樣肯定又除咗口罩

都有呢個可能

唔通真係 01 會唔會 mon post 驚玩大
所以頭先係咁改內文

支那01: 430 我地會戰勝歸來

47 就應該堅, 報左成半年邊個用前幾日加上去, 用下腦啦

只係想試下D 人反應係點, 反應大咪下調返....

應該未夾齊口供 01就爆左47 呢個數

喇你同d 老細講嘛，同打工仔講

其實係真係爆肺炎，定唔想人出嚟投票？定唔想人721出嚟

又多一個放流料製造恐慌涉嫌顛覆国家要送中

我最期待畫面出現.jpg

連登仔：嘩47個，世界末日呀

仲要份份報章都抄01
fc都唔fc下就出街
又唔係咩獨家猛料一定要鬥快

拉

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

P.S. 僅支援電腦版瀏覽器

唔得 剩係可以係黃圈圍爐
出面咩國安法唔關我地事
我地剩係要35
DQ果D野我唔理
冇野做唔通唔做住先?

其實個天次次都幫手刮個政府一巴, 但偏偏無人煲大佢

傳媒界互抄其實好常見

金大仙搞咩

唔返工點交租啊dllm

01已違反國安法

教育局掛住係度批鬥
唔得閒理住

責任在於企業雇主到啊弱智

瞓左冇睇 咁wfh未

計中計中計

有狗中咗

有國安法保護，怕什麼，拉d病毒

係正常 不過呢啲敏感數字 集體炒車好顯眼

老人院其實係D老野屋企,好難24小時係入面戴口罩

真?

真心好撚亂
其實係咪依家係16+22

2月到宜家都未停過工 核爆都唔洗旨意停

又開始做廚神

GG 又嚟

你冇得停
但係好多公司都停到九彩

比唔到source

我去維景酒店篤你灰

咁岩係fb睇到

+22

之前啲傻鳩連登仔笑人咩親病毒派嗎
好呀最好爆多啲

係咪7 1 收錢個班dc 9

28歲 咁後生冇用啦 9成都係傷風感冒咁款

唔傳龜

印象中冇講職業
俾白粉報篤爆咗

中午咋喎

幾間傳媒嘅消息都唔一樣
16單 22單 可能會重疊

即係又要等四點半買入球大細

依家有狗中招要低調

記住 依個數起碼十幾日前

宜家講緊政府出聲叫停

如果停工停課會墮入暴徒嘅圈套

但唔知佢係幾點cut

是但啦，4點半就開估

有嘅 叫停公務員

其實實際大約1點就CUT
之後要開會傾記招要講啲咩

源乜撚野頭不明
跨境蝗童唔撚驗 蝗就有得豁免

我都睇到一頭煙都係等4點半穩陣啲

7月11及12日禁出街

蘋果寫本地感染30宗，同01嘅47本地唔同

好似01改錯標題，內文話5/7起累積47宗

好想返工
夠膽唔好停工

依家咪有人放出黎俾你睇囉，洗乜突登down

內文原本都錯，你睇返呢個post有圖

本港新冠肺炎確診個案或大增。消息指，由昨午4時半至今早9時半，本港新增至少47宗本地個案。

據悉，當中有10宗個案源頭不明；安老院群組增14人；茶餐廳及的士司機群組增16人；另有1名診所護士，和3名鑽石山區，和3名黃大仙區名住戶。

咁啱一放佢地入黎、兩個禮拜左右就爆。
真巧合、明明深圳好似冇確診架嘛

蘋果話係累積47宗wo

我懷念他們

係7月5日至今47
今日新增至少16

垃圾黨媒 標題都唔識煮

唔識寫

咪拗啦自己fc下咪得

炒晒車啦

姐係點 好亂啊

仲要即時搵中小學實驗

蘋果都話累積47宗

明明每日十幾宗入口個案都係你班蝻亞狗
咁都可以轉移視線？
仲要出街見到個撚個都唔帶口罩

01亂咁報又唔fact check

9成唔會再home office
叫你適應新常態

係累計定增加

是否報錯

而家改左啦，我話佢原錯呀，有乜好拗

樓主fc下先好開po啦

7月5日至今共有47宗本地個案

四日累積

佢開PO嗰陣真係話47喎
係你冇追PO咋柒頭

頭先真係寫47 樓主冇錯

fc你老母咩

突發野 樓豬跟news copy 出黎比大家第一手資訊姐

怪樓豬做乜撚

一間報紙話係就係咩

TVB同蘋果都係寫47wo頭先

樓豬都係引述返新聞姐

林鄭係典型你叫佢做乜但堅唔會做既人
我支持全港人士番工ot
室內無事

4日先得47宗
1日先得十幾宗
香港八百幾萬人
恐懼撚算把啦

嘩
正呀, 多啲黎密啲播

下 咁標題係寫咗01話47宗
有咩問題?

又狗fake

頭先 tvb apple 01 一齊寫47

你縮番入老母個閪入面啦

傳媒個SOURCE都幾肯定係同一個範圍，最多親口講嘅人唔同。無啦啦講累積數FAKE 鳩01係好笑，但依家講緊就算單日16宗本地個案，都係單日新高嚟，22、47、16定15差好遠咩？

你柒左就柒左架喇唔洗頂

新聞不嬲唔可靠4點半個記者會先信得過

01更新左：消息指，今日新增至少16宗本地個案；7月5日至今共有47宗本地個案，其中10宗源頭不明。

笑死
點解咁多人依家入嚟話“樓主無fc”，“01個網話累計”，“fake news 拉”

頭先幾間傳媒都寫今日47宗
咁都有得屌樓主

今日新增至少16宗本地個案；7月5日至今共有47宗本地個案，其中10宗源頭不明。

今日新增至少16宗本地個案；7月5日至今共有47宗本地個案，其中10宗源頭不明。

01真係好撚仆街

3間話係就係咩

FC你老母咩 7頭 追下post先啦

因為佢地冇追post

TVB 蘋果 星島 01都話47

來源不明係咪叫雞群組

盲毛都上連登

咁你下次唔好再睇呢D POST
等到4點半先好睇 咁你個心會安樂D

你柒咗就認啦

咁每日1-4pm嗰啲...

01 係標題黨

樓主pin返個岩的數

放第二日囉

Wa

散播謠言引起大眾恐慌
並使大衆認為港府防疫不力
HK01

的士屍基

有撚講錯咩

你個TIMELINE錯閪曬
洗唔洗由頭同你講多次

我會
一上連登就見到呢個fake news po係度製造恐慌
嚇到我

請講

食飯飲水可以戴住口罩做到?
隻菌可以係空氣好耐都唔死, 經air conditioner入屋得架

個預言話會爆第2次，死好多人

香港廢老除鳩曬口罩

又想人地炒自己唔炒?

關咩事 間間都試過報錯

佢地只係傳媒

自行判斷真假

你而家就梗係話人FAKE NEWS啦
1點9嗰陣傳媒真係咁寫喎
唔只一間係咁 咁你係屌都唔係屌樓主呀話？
47單 17單你都係照日常生活架啦怕你老母閪呀？

成日聽到4點至4點既

星期六日最高危
然後下個禮拜一又冇晒新增
個劇本應該係咁

Now話15單
唔通 01 報左真數出黎

推呢個

可唔可以唔好再俾假希望我

頭先多間傳媒都係報47 你冇得怪樓主

Rthk: 廿多宗

屌住閪先啦，遲d先打

有咩問題? 隻病死亡率咁低 咁都驚?

支持攬炒

拉 01
明明可防可控
01 說三道四

去銅鑼灣Port鳩于品海顛覆國家啦屌

去哂檢疫中心

而家唔敢公佈驚人開香檳
明明單案係前日公佈 都唔講

攬炒個攬字係點解?

樓主唔fc唔俾屌？

停工停課幾多人會無左份工

CCTVB 增至47無錯
01 今日新增47就柒咗啦

唔明啲人怪樓主做乜鳩

方便傳媒計數先講4點 順便配合埋4半記招
如果實際個CUT OFF真係4點
咁樣啲資料應該嚟唔切喺記招之前準備好

你快啲走我幫你頂住先
條蝻好多打手

咩病都無架其實, 政府係想永續限聚令

佢QUOTE啱左冇加鹽加醋就夠啦下話
係得你咁撚柒鍾意FC咁堅持去屌

cctvb 係"增至少"

你老母閪而家馬後炮咁撚口響
如果陣間又改口話原來而家唔係十幾宗係0宗咁點呀
而家你咪又係炒車
講撚緊當時個個傳媒話係就係啦
唔通你又唔信
咁4點半都唔準啦
自己去數重準啦柒頭

究竟幾撚時先完

革命仲諗番工?

今日16。7月5日至今47宗
On9 hk01

cctvb一樣係柒
你睇佢係寫至少新增 唔係增至

其實好簡單，好似你引述CCTVB望住都錯得（新增至少，唔係增至），傳媒差下都唔係咩大事，班友屌鳩樓豬又係痴根

咁樣搞會升過百

係喔，咁要睇返時間先知邊個扮邊柒咗

出年完到當贏

去通信局投訴假新聞

多過1百單的話

應該記者會都懶得開

直接整理資料up 上網算

做人最緊要fc

不嬲都係等4點半😂😂😂

引戰狗走啦扮曬嘢咁

咁你入黎做乜鳩

增至 新增 都唔識

黨報真係 呢啲數字用累積兩日計真係勁on9

個政府已經係
有國安法=百病不侵啦.......
佢地要扮正常, 所以唔可以再WFH+停課

通信局表示間間報紙都炒車 今次打和 Super

收皮啦個朵臭曬仲出嚟9up

得喇知你麻閪煩喇 以後唔好睇呢D PO喇咁
錯一個個案都唔撚得架真係
咁你而家係咪要去投訴假新聞呀
黨報 CCTVB 快啦仲喊驚

喺度喊驚

ON9嫁喎真係
數字呢啲最EYE CATCHING既野亂鳩咁黎
今日幾多單 最後加句增至咪得囉

入黎屌樓主冇fc😂

EMOJI夠未呀你老母

屌下樓主肯反省就夠
唔洗咁麻煩😂

新增 至少
擺明CCTVB都炒車

邊個屌樓主嘅，我屌返佢老母

你屌完更加唔會反省囉 係你自己問題

你睇下條傻閪開埋啲垃圾post 大部分都係負皮居多就知咩事

😅😅😅😅😅

想封港既借口者

畢左業四年 人工仲係得17k 應該跳樓

源頭不明嘅係因為要保密唔講得嗰班人

俾人圍屌有咩感受

對香港經濟打擊大過200萬移民

屌 01食屎啦個標題咁誤導

都好呀

佢重未撚死真係出奇

武肺病毒唔驚國安法一立法就出黎搞亂香港

雞蟲？😂😂😂😂

廢老真係活係第二個世界....

我點解要反省

好心你地出國唔好再話：I am from Hong Kong

連點樣同人介紹香港都唔識呀 垃撚圾

生活已經咁大壓力
上連登屌下人同俾人屌下先放輕到

跳樓未呀

我屌你老母臭閪呀，樓主都係轉po新聞，咁多間傳媒冇fc你唔屌，你冇撚野呀反省下啦你柒頭皮

其實我報大左
得12k only

正最鍾意上連登俾人屌
你睇下我d po就知😂

未啦

冇人話可靠
樓豬只不過係引述 有咩好屌？

有報有報，唔好激撚動啦你老母

冬季流感高峰期快踏入第四個月，雖然「峰」頭近日被麻疹疫情蓋過，但市民不能掉以輕心，因流感殺人威力仍在。在剛過去的星期五、六及日，再多八名成年人死於流感，令今個高峰期累計成人死亡個案增加至三百三十三宗，嚴重個案更高達五百六十九宗，逼近上個冬季流感高峰期總宗數。

引述個fake news唔洗屌？

侵侵2~3月果陣都係咁講, 話驚武肺不如驚感冒

而家美國武肺爆到點有眼你睇...

無病徵確診
初步確診

你呢D人好明顯平時死淨把口 淨係識指指點點既7頭黎

起底>假膠>唔洗quote

cls 咁睇得起我
我鍵盤戰士黎 識撚指指點點

偉大既特首唔會跌落呢個圈套 by穴餓

上連登睇01 爽

47單

你都on撚9 宜家屌有人down 01
就話引戰 就好的反共呢
口號黎嫁？

追下po先好冇

*說好

條友真係好麻撚柒閪煩

馬照跑舞照跳

傻閪樽晴我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

連登早排只係吹奏咗大陸一個星期唔夠

47宗(破產)

想屌

屌

如果真係咁的話，應該係學校學生之間爆發先。但係宜家情況唔係咁，有事既學校都係因為家長出事。

反蝗還反蝗，唔好俾情緒控制腦袋。

學校咪爆左囉 定你係蝗?

iCable , 37初步確診

cable追返上嚟

iCable , 37初步確診

唔知幾多個本地

爆了 爆了

有無巴打記得
香港本地單日 最高係幾多單?

仲有國安都唔洗隔離

3月

24/25宗本地 total 全日64

但接近全可以追踨到

係d 酒吧case 2~3代傳播

而家咁多unlink 其實係好恐怖

而家好亂，都唔知係有幾多單

樓豬pin #707 cable?

THX, 都未有耐到64...

37
刷新唔到單日新高

聽日就double

係唔驚撚收收皮先

刷新到本地，輸入嗰d唔計啦冇乜影響

可防可控的 放心親

做奴隸就有
仲想停工

cable: 37

應該可以刷新本地個案單日新高

嗰期歐美回港潮

先咁多輸入case

如果本地個案都單日60

香港應該收得皮

冷靜d啦成班恐懼撚

傳媒只係機構唔包準嫁

我最驚唔係有好多unlink 個案
最驚係有咁多unlink 個案 D廢老都唔識驚,周邊播菌

最重要睇追蹤唔到有幾多

恐懼d啦冷靜撚
而家有線都報埋最少37單
有線不嬲最準

本地確診新高？

行街扮射波咪得囉

講真而家又開放返咁多, 商場果D 又多返人 ,驚死無得出咁
D 老廢仲PK , 起條街唔帶MASK , MTR都唔帶 夠膽死
起碼毎日一百中招D 人先開始識驚

如果>24就係新高

Wa diu

廢老：熱啊

應該37 有線最準
最近時間驗的應該CUT 左order

點解有國安法仲會有咁多個案

無錯，所以只有政府先係真相

支持你呀巴打

應該7 1個日出事 隔咗幾日就開始有本地案

驗下腦啦

潛伏期2個星期啊

37 喎
咩47?

現時對2019冠狀病毒病潛伏期的估計大多是1到14天，最常見的是5天左右。

大家學野

恐懼撚再次蒲頭

會唔會最後真係47

算啦 唔洗再估

15分鐘後公佈

不過要聽陳姑娘廢up 一輪先

係就好睇

點計都係老豆節，放監去狗衝飲茶食飯
71都帶哂罩啦

炒完再炒

政府會唔會誠實豆沙包？

樓豬01打手

多過47宗 樓主每人派10000

佢係咁話01信得過
01啱乜乜柒柒
咁都唔屌得？
屌埋你老母添呀

37應該係包埋立場講既22人

截至呢一刻，第三波爆發既確診/初步確診者只有兩個係學生，追蹤到既感染源頭都好可能係來自父親，分別係彬記食客同埋的士司機。

累計呀

要爆啦

係啦你唔啱聽就係PR
繼續睇支那01啦連衛兵

關報政府嘢撚事
樓主吹奏01嗰陣你又扮見唔到？
死弱智冇point駁人就話人PR
你老母生你個弱智仔出嚟都幾撚可憐

01大陸野 政府自然要補佢
你話果條友係反01 姐係反大陸反政府啦
但係你又話佢係政府PR

LOGIC係邊?

你啲point同樓主講嘢不相干呀弱智仔
樓主淨係話01可信 好啱
你就拎啲不相干嘅嘢嚟屈人
摺埋啦肉酸屈毛狗
以為自己好醒咁

停課應該下個星期先
佢打死都要搞掂個初中註冊先

陰謀撚
真係報錯唔得嘅
死弱智仔
仲扮神探屈毛

反對你既人都係政府既人
得你一個係正義

01 重要時刻賣港係一回事
由你依句都睇得出你係政府既人啦

你屈我幫01維護緊就得
我屈你係政府既人就唔得

有病真係睇下醫生 精神病可大可小

是但你啦屈毛狗
唔夠講就講人全家
繼續做你嘅神探啦弱智狗
咁我祝你全家長命百歲 百病纏身

有無巴絲見到鄉下水災咁嚴重 都想捐少少錢去支持下佢地 依家有方法了！

一個話對方係01人，一個話對方係政府果邊
無論誰對誰錯，咪都係自己人，嘈咩9？

條友弱撚智

開估 42宗確診34宗本地個案

講嘢俾啲point啦
弱智狗

大陸仔CONFIRMED
番你既中國食飯啦

班01打手不願面對

覆下其他人就圍爐
你妄想症都幾撚嚴重

大家都原諒下精神病人
人地1年前番大陸食飯架
話唔定中共D5毛黎

起下佢底啦
精神病好嚴重

樓主話01信得過
依家死撚咗去邊呀
係咁吹奏支那01
出嚟啦 屌你老母

本港新增42宗新型肺炎確診 其中34宗為本地個案

好驚好驚~~聽日射波先~~~

好鍾意嘩眾取寵
十足十啲PR post

Now RTHK: Total 42 cases
34 local

反嘲都唔識
讀完小學未?

原來你自己都認, 淨係由上年6月開始先反共
但係大家都由97開始反啦

邊個係中共5毛, 一眼睇到曬啦

最後真係睇下醫生, 精神病人要醫都唔難既

42係總數呀弱撚智
唔洗衝出嚟認啦
呢度個個都知你01打手啦
On9仔

4機組人員中招

唔洗同呢啲人嘈啦
冇營養嘅
完全封鎖算

有冇錯呀？

打手屌你老母

好少者，都未過一千

聽日股市再升1000點

34 個啫
340 個先算啦

港區國家法係最強防疫

01放流料翩動群眾恐慌，危害國家安全！

宇宙大爆炸

你不如話流入太平洋

悍戰太平洋

其實你應該一早截圖放相

35+不分化

票投黃碧雲

南亞人響免撿疫名單入面？

做得好